[NS] [PKM] LPLE討論區#8 玩左差唔多三日LETS GO，你問我答！

此POST並非小圈子

禁止討論修改及盜版遊戲

請支持官方授權

香港Pokémon比賽

Q&A

1. 我買日版遊戲會唔會有中文？
買咩版都有齊九國語言 記住冇得中途改

2. 點解刷極都係女比卡超/伊貝既？我想要仔
性別係開game一刻就鎖定左 要刷就要由頭玩過
性格就可以係草前面save再刷

3. 咁點樣刪save？
入Switch setting搞

4. 比卡超、伊貝同夢夢咩性格好？
比卡超：只玩特攻-timid 雙刀-naive/hasty
伊貝： 暫時推介adamant (玩專用技可考慮Modest, 只對人戰亦可考慮加防/特防性格)
夢夢： 好多性格都得 但做攻手唔夠超夢夢/富迪爭 刷Bold當盾都唔錯

性格表google下就會有 *如果過關爆機就棄game的話其實冇必要刷*

5. 咩係連鎖？
淨係撞同一隻，狂捉
中間唔可以遇其他寵
如果遇左其他寵走佬就得
即係連續30場捉同一隻全部捉晒
30連後有機會出6V 同提高出色違機率

6. 邊度Check 6V? 咩係6V？
Check V 地點: 11號道路通道上層博士
V係指單項個體值最高(31), 6V就係6項個體值皆最高
留意6V唔代表最完美 特攻型精靈應該刷5V 0攻

7. 粒波點熄聲？
中間粒制同頂制 兩個制一齊禁
入左精靈之後，長按粒的，之後變左精靈隻色再即刻按頂果粒制，會即刻震，就ok
可能要拎左夢夢先熄得聲

8. 皮卡丘伊布胡地快龍拉普拉斯超夢我想知呢...
冇人識你依堆咩黎 想討論唔該用返港式譯名

參考網站(USUM資訊)

培育入門(新手必睇)

傷害計算

(日)

(英)

個體計算

最大耐久指數計算

(日)

圖鑑/資料網站

(英)

(英日中)

151後都係垃圾

LET'S GO MASSUGUMA

想問下係咪唔支援PRO手制/JOY CON拎出黎插落原廠個制玩?
想駁電視玩

做乜鳩播tcg

放隻比卡超入個波到~俾侄女玩左成個鐘超開心,之後放返入隻GAME 一野升左10個LV 仲送5粒糖,人肉外掛

伊貝版可以捉比卡超

然後兩隻一齊

奇異種子 性格 冷靜最好？
仲有冇其他推薦

連到230波波都未出閃

粒波係咪一定要捉左夢夢先識消音/震動
禁極都消唔到音

太廢無乜所謂

下載版6458yen 買唔買得過

點用a制掉波

請問點SL？淨係可以home>x?

手提版先得

jaga

占卜有咩用

轉貼過黎

性格方面 比少少建議新手
大部份寵攻擊招都只會專注一面 (物攻or特攻)
所以可以諗好隻寵定位再決定性格係減a or sa

Eg隻寵係物攻手，咁性格一定係+sp-sa or +a-sa
盾既意思一樣
Eg水伊貝當盾 如果放攻招 一般人都只會係特攻招
所以一般性格+d-a or +sd-a

果d -d -sd 性格一定冇用架啦
除非玩雙刀

另外至於隻寵玩咩定位 呢d真係經驗得知
不過首先可以試吓睇吓隻寵嘅種族值
Eg鯉魚龍 你見佢物攻 高特攻咁多
一定係減特攻吧

加唔加速性格就好睇你
記住比賽 快人1點速就係快過你
所以我多數都係加速性格

另外都可以睇吓配招再決定玩乜都可

飼養屋有隻百變怪公仔

隻夢夢如果攞完del save就冇左？
有冇得再攞返？

STARTER係咪6v定全random
兩樣都見人講

係呀
冇

公廁

點玩？？？？

係咪唔會所有寵都出閃光..
我而家捉緊傻鴨..

咁刷好首抽先連粒波

舊時50隻攞學習裝置 宜家變左咩？

成日掉波掉咩炮

卡斯係咁fing

叫左你當年同我一齊係BNE玩POKEMON GO

想抽隻加速或加攻嘅伊貝，但出極都係減速減攻

小火龍玩X 進化 係咪Jolly 最好

反正今作是但連鎖X次以上就千分之一左右出閃，又固定6V 真心休閒
反正好大機會無得傳去GEN8

俾侄女摇同搓 唔同叫法 玩左成粒鐘 由11level升到23 level送5粒糖

有冇人插緊電視/mon玩
係咪只可以用粒波控 佢唔支援pro制

卡左係卡比獸到 支笛係邊到拎?

個名入到game仲有冇得改？

邊到有得拎mega drain?

伊貝幾時先學到拍擋技能？

有冇人24 25路係捉到車里

天真伊貝要唔要好??

初級魚竿邊到有?

隻夢夢係咪一連個plus就會出? 無得唔拎住?

下 係月亮山捉到大皮皮嘅

開2P雙頭出海咁捉寵都有Bonus
不過越刷得耐感覺越空虛

去到第三關架船係咪好似以前咁打完就會駛走？

特登打輸有冇得留低架船？

岩岩部SWITCH係張床趺左落去之後輕機
個save返左去拎小火龍之前

小火龍邊到有得捉？

怪味花進霸王花係咪用太陽石...唔記得左

葉

有冇人記得火箭基地條key 點拎

pro 制唔支援
你可以實驗下

有冇係日亞訂左既巴打可以分享下佢寫幾時送到?
佢寫話要星期四先到

打完小霞走左去刷閃 而家全隊5Xlv

係咪有鎖性格佔卜師
去到咩城先有

2樓 打r團嘍囉

高級魚杆邊度拎?

推薦咩性格

加防減攻

無聊想問
如果30連波波 有機會出D咩

Timid...

火爆猴邊度有得捉

屌我唔記得刷急凍鳥性格

如果係加速減攻/加特攻減攻就完美
出左隻加速減特攻

玩心眼絕零

真新想知連咁多隻有咩用

有冇得唔騎 等佢跟返後面？

有無巴打試過咁刷6V，如果用埋占卜真係屈機

Pokemon go 100iv手機掉過去 係咪會出6V

月見山一樓一直都搵唔到月之石
有無巴打可以教下路

觸手

大岩蛇,豪力岩唔岩

5

想問下點樣俾博士換糖？

好似補底5V

點解我想連鎖隻尼多朗，成日捉到11/12隻 之後個隻就勁難捉 俾糖佢食都逃走...搞到斷左

唔該哂

Go 3項IV*2+1
速度random

刷6v要連鎖30隻以上覺得好難下

技術

終於齊隊

買野比博士都冇錢，想問點樣賺錢買精靈球

一入月見山右上有條樓梯落去，落去後有個火箭兵團手下，右面上面有個平台仔有粒道具，下面有個圓形石坑，粒月石就係個石坑到

賣 自膠

波波球同皮皮要留一隻
你地會點揀

可以換機了

Why not both

邊有位養咁多隻

IFUNG TV 摧毀火箭兵團時間到了

有冇巴打教我點搵錢 冇波啦

小火
爽朗 可以接受嗎？

小火龍

如果我unlink左粒精靈球 可以點link返

點係手機傳過去？

你係咁捉 ？

答你無波

山洞有呀伯無限拎波

我頭先追post啲人話量產波波去賣嘅 ，點知我捉晒拎去賣得糖

刷左伊貝兩個鐘性格
adamant modest jolly timid 都唔中
刷到無+-性格果斷放棄

推

大家有冇多d pokeball plus 既使用方法 我入左隻小火龍出行 依家返到屋企 開game 都連唔到隻ball plus

有冇物攻伊貝配技教學?

普 草 火三招
加影分之類的輔助強化招

占卜師係邊

試左了

已經冇左以前既bug

以前可以特登打輸留住架船
依家一學完砍樹就冇得再打其他人

感謝

占卜師有無時限幫你鎖性格？

可以返去攞返？

第四關中心內

其實捉寵個下要個黃圈大定細

唔岩性格齊咩隊

今集比卡超學到咩物攻招

電系神速
物攻版空氣切割

月見山月石大約位置:
1. 一入月見山右上有條樓梯落去，落去後有個火箭兵團手下，右面上面有個平台仔有粒道具，下面有個圓形石坑，粒月石就係個石坑到
2. 入左月見山後向右上行, 再向左行, 之後向下行會見到小次郎, 呢個位右邊會有樓梯, 落2層後向右行會見到個石坑, 粒月石就係個石坑到

請教下想問樹枝點整斷

第一次玩 其實有冇配技同性格既教學
刷左固執伊貝又捉到天真比卡超但係唔太識點配技

係雙子島唔識路 btw今集三隻神鳥係咪只可以揀一隻

小火龍除左問人拎
仲可以係邊度捉到?
一開波果隻減特攻想重刷

粒波story mode果陣有無得靜音
試左兩粒制一齊㩒都唔得

有冇代幣盒拎架？

閃版係咪一定5v/6v ?

3號道路
姐係月見山洞下面堆草

唉DLGH 5點幾搞到而家得個桔 熄機訓覺

請問第3關比個體鑑定個人起邊個位

最右

回憶技能應該去邊

隻game 其實好唔好玩, 值唔值得買?
如果對pkm唔算特別有情懷

小火龍物攻定特攻好呢

想問下邊到會有飛天學

原來有美國ic睇

其實都唔知會唔會有POKEBANK...無的話整6V好難....

彩虹市氣球度

個鬼塔最高果度點先過到隻大鬼?

我想問d level up技係咪唔同左？

電擊道館唔比入點搞
已經帶左車厘龜傻鴨比比鳥都話唔得

去遊戲鋪打完火箭兵團就得

知唔知邊到拎初級魚杆？
想吊隻鯉魚王

點解會有人真係無玩過

入左比卡超落精靈球係唔係著黃燈先儲到糖同經驗？
定唔洗著燈都得？

有人問點斬樹

其他人唔知
我真係冇玩過

其實配招有無教學
跌命中攻擊防禦果d留唔留好

渣架

反其道而行,既然對紅白球唔友善
咁我全部用高級球抓就冇強迫症問題

夠lv自己會進？

比卡超加特攻定物攻好 ?佢物攻招電電神速幾爽

真係無玩過先問下

謝巴打

窮呀

你去商店賣晒d糖就長捉長有

其實點分咩技係物攻技 咩係特攻技
好難捉摸

睇icon係波浪定爆炸

2攻1變化1防

出咗20年，連嘗試下最舊版都無

話說某大page個d新手勁無禮貌
好心喺page答左一次
之後pm我問勁多條問題
幾乎每關都問
答完又話唔明
仲命令我影相比佢step by step教佢

Q. 點先知招技係物攻定特攻？有咩分別？

A. 招式說明果度有分類：
藍色圈圈代表特攻
紅黃色爆炸代表物攻
灰色太極代表變化技

比想像中多, 估唔到

初級魚竿回樣拎？

Ok謝謝你

防係指減人命中同加自己防？
咁變化係邊類？

盾技之類

buff/nerf

通常係咁配啦 當然有唔同玩法eg全攻技

以前小學玩過一兩次紅寶石火紅果d既日版
無睇攻略9玩
玩完其實都唔識

夢夢好少招學,來來去去都係用星星同埋念力波, 巴打們有冇咩招式裝置推介下

loop load save大法捉第一隻卡比獸...

其實打爆機先刷都無問題架

連鎖得多捉十零隻就999粒

你玩GW果陣都唔會砌反擊The O呢d舊世代deck去體驗果陣的環境啩

雙刀流都唔係好掂

冇得打野生怪都咁多人玩
係咁掉波唔煩架咩

哇 直接送key stone 同一套御三家mega石

無得咁比喎，一個RPG一個對戰卡game

Btw我就係用完搶野The O一排脫坑

玩落又ok,見到怪想捉先捉，慳返好多時間

捉卡比前記住save 會走佬

想問下奇異種子係邊有得換

今集仲有冇得玩遊戲機中心?

小霞道館其中一間屋

個市*

你有你道理，我對pkm的熱誠的確唔合格

天真比卡超要咩技

未玩過卡關嘅 同所有npc傾偈先
多數會教你點做

Btw 估唔到咁多人第一次玩

連鎖左幾多隻 lol?

其實幾時開始有咩iv同性格分？
以前玩黃版定紅版
跟住玩銀版
但從來唔知有呢家野

其寶今集除左同frd打係咪無對戰，刷到想喊

Btw 30連6y係咪謠傳？仲未計稀有計無得連

我去到遊戲機中心問火箭兵團無得隻揪既

Btw, 呢隻係咪無得踩單車，搵唔到交換卷

性格好似紅藍寶石
金銀係加性別同日夜

騎寵啦仲單車！

唔怪得完全唔知
性別有印象但對精靈技能有影響？
iv幾時開始有

可以用個pokeball controller 帶寵物出街，仲有聲

帶悠木碧出街

點樣占卜組合先會出固執

冇記錯的話第一集已有努力，
金銀有個體，第三集有性格

所以話，啲人未出就屌呢隻game 真白痴
好耐冇玩遊戲玩得咁有童真同開心
我唔理乜7性格就咁爆1次先

無錯，性別技能外，仲牽涉到生蛋同個體，諗起就煩

努力一開始就作為隱藏數據存在

無錯，唔刷開心爆一次再講

好開心咁玩緊粒波
童真返晒黎

啲音樂好relax 輕鬆下放鬆心情真係唔錯
當然對戰派就唔啱啦

BTW pikachu 唔係大谷育江 配音咩

屌！正到！竟然用orchestra+ mixing
啲小提琴

有個波真係好玩好多

超夢夢都送Mega石

伊貝

ic

無間地獄
Btw巴打連鎖呢可唔可以頭30綠毛虫，31係奇異種子咁嫁？計唔計6v嫁？

連鎖鬼斯第36隻逃走左
不過對住唔使再捉又有點開心

花生
不過答人都係 係呢邊算
起碼可以叫人睇頭post

呢度衰極都唔會有伸手黨文化

如果我玩比卡超版 但係又想要喵喵怪
係咪同人交換先攞到

想問岩釘係咪即係Let’s Go既隱形岩？

玩到依家~要訓啦~有粒波好玩好多 我比卡超多好多種叫法

連左plus係咪就一定要捉夢夢？

我將比卡超加咗落我個波到，但係點解我㩒咩制佢都冇出聲嘅

長撳A制 比卡超嘅話會變黃燈

你mute咗
禁室中間個制 閃為止 之後頂嗰粒仔 㩒實 佢就忽然間會叫
比卡超會有比卡超聲 其他都會有電子聲

Thank you 有聲啦 正~

勁得意 但係好似會發爛渣 唔知係咪random

無後悔買個波

Yes

入左隻夢夢落粒波度 但唔知係咪我唔識玩 得鳩fing佢果陣先會叫下

鳩fing 枱上面摸住打圈都有反應

Btw 葛溫大王都玩pkm

一開始見到既第二隻已經係色違

點由淺藍行番月見山

捉唔到卡比獸 俾佢走左
之後仲有無機會？

小火 想第日X噴 係咪 TIMID?

呢兩日都咩咗個背包出街
幾方便, 去到邊玩到邊

都係果句switch翻炒pokemon幾時都開心
但都個唔慣就咁撞埋啲怪到掉波
始終玩咗咁多年....可能下一代啲細路只會認真呢個模式玩法

遲下卡通都轉埋咁捉

諗多咗

呢集有冇得生蛋?
有冇人會好似我咁一開頭隻伊貝唔刷性格 求其見佢冇加減就算

係喎返唔到轉頭
唔記得以前係點

冇記錯的話行地鼠山洞返常盤森林附近

終完打完四大天王 捉埋超夢夢 想問下二周目有無得好似以前咁上架郵輪度挑機？

我打左3次四天王都未見到郵輪返黎

玉虹市係咪無得拎伊貝？

IV 定性格重要啲? 想刷隻尼多王但斷撚左combo

洗多次 兩隻都唔要

升晒兩隻，你仲要捉多4隻

睇個勢會好賣得
集集都係咁出 唔出奇
唔會再有真正gen8

然後跟風走黎話回憶作要玩返

糖果大細有冇分別
同埋食幾多粒先升盡一項能力

刷左兩個幾鐘終於有膽小比卡超 開始遊戲

小智捉既第一隻小精靈就係冇打就咁飛波埋去捉到
綠毛蟲

竟然捉到吉利蛋

多草到
反而車里最難

地球投擲

四色係我loop得最多既一代

巴打想問問 係咪爆左一次機先有非常好D字眼嗎？

捉特別野前冇save？

屌！六尾同喇叭芽都好想要

想問下， 野生寵物 點解有d有光圈圍住轉 ， 有d 無既。

點加落個波度 搵左好耐都唔見

藍光=Small
紅光=Big
體重身高問題 會多啲經驗倍率

攞慣普通plus
個精靈球好重

風速狗 最勁

係save game 果到 第二個

小洛

刷緊$500鯉魚王性格

奉神犬咩性格最好

冇特性上威嚇之後，正常應該都係固執

唔知點解覺得美國個調查統計怪怪地
照果個計法
24% go玩家有機，其中65%有機人士會買let’s go
有13%未買機的玩家會為左let’s go 買switch
目前全球Go活躍玩家有2億來計
Switch 會有7400萬裝機量
然後let’s go 會賣出5500萬

你信唔信啊

會同買左你識唔識分

捉到隻+特攻既小火龍先繼續冒險

24%有機，這24%人裡有65%會買叻高
13%未有機人士將會買機同叻高

琴日好早就訓左

山洞阿伯拎精靈球 想問係邊個山洞？

兩個山洞都有

其實我想講 今代Timid比卡超真係冇撚用
大家要刷都係刷雙刀好

其實菊子係咪應該算係第一個雙屬天王
表面係幽靈系天王但手上又咁多毒系

乜野都話刷性格

點解咁講呢？

咁小渡一定係第二個 龍系天王手上飛行系

識玩緊係雙刀小智式配招

都唔夠特攻招俾佢填四招招位
今代又冇努力值概念 冇得特化一邊

就係佢搞到黑妹以為噴火龍係龍系

唔係小渡咩
飛行天王但又多龍系

你第一個打小渡定菊子呀

科娜印象中得一隻紅唇娃冇水屬
不過細個睇好變態
用冰人屈人機

好想奶科娜對黑絲腳

錯過左 有冇得返去攞

菊子應該毒天王，鬼系好似得兩隻咋
小渡起碼3隻啟暴龍

經地鼠洞再返去啦

小渡歷代陣容除左沙蜻，其實已經用過晒前493所有非神獸的龍系

點解好似好多人唔鍾意黑妹

沙蜻又被逼害

有幾多人買左夢夢
到底應唔應該買?

咁樣衰

又廢 又串鳩小智

瘋狂同佢對戰

最初唔中意係因為搵佢要小光好大落差姐
白滑日本妹變力架

佢game轉髮型係正d

Go 都有美綠坦捉了

地球投擲比邊隻學好

黑妹堅勁
小智抵俾人串

可以無限學 隨便啦

連登有愛

黑妹前有小光後有瑟妹
小光當年人氣超高
回歸都出好多集幫小智打晒成場大戰先走
可惜最後一集立左友情flag
（之前好多人推智光）
瑟妹係小智唯一真愛，人氣外貌內涵兼備
智瑟地位更加無可取代

隻碟無限食

我開頭仲估自己睇錯

瑪奧正好多

已經唔記得哂d稀有道具點執

初代的確食一次
依家改左了

呢樣要到黑白開始先正式無限學

爽，夢夢冇招用乜都比佢用下先

玩到xy冇玩了

黑白早過XY

接受唔到用夢夢通關

唉

小智下年聯盟係咪又輸

屌xy令我重拾睇pkmon既動力
但最後強制輸左同冇左瑟妹就唔想睇新個套弱智

1999, sorry

係xy已經冇玩

我估莉莉艾進冰九尾登頂

冇女都預左有可以
但輸比金手指好ON9

行暈月見山都搵唔到月之石既

上面咪有教學？

地下啲坑中間

聯盟主辦人：亞軍份獎品係瑟妹的吻喎

道館係咪又冇翻打

玩左兩晚感覺係幾開心
最熟悉既關東配新玩法都有新鮮感
手動飛波過癮
半正統野生唔戰鬥其實都冇乜所謂

同伴比卡超同伊貝係鎖定幾v?

6v

我連d招邊到執都唔記得
不過有返細過打pkmon既感覺

仲未係三號路pat草見到小火龍

點樣取消個兩打模式

雙打

連捉10隻一樣就即刻出

係唔係4號路下面pat草

岩岩打緊馬志文仲諗緊用唔用電光石火驚比佢痺
用完先諗起無左特性

呢隻係咪玩黃版個故事

統計同現實你兩樣野
你說對不對

基本上係

有面連架

小火龍你係邊呀

尋日玩左陣 感覺唔錯 幾新鮮

但大家真係唔好刷野住 見人講話刷左一陣 未打馬志士啲寵已經5x lv

除左一開始隻拍檔同啲準神
建議都係爆機先番黎刷

悠木碧玩悠木碧

佢自己都證明左口講同行動係2回事

刷野老實講咪即係另類生蛋
咁有冇人一去到飼養屋就停主線生蛋

就算個統計只適合美國
美國有5500萬人玩go都有1500萬美國叻高玩家
淨係美國叻高銷量已經等於正統全球銷量

btw歧視伊貝現象全球倒是一致性的

你睇下個post.....

用pokemon GO傳番入去有無得諗??

即係弱智化

頂角子機中心真係冇得玩 負評

搵到了 thx.
一升左尼多利係咪即食升尼多王

進左尼多王學唔到技喎

唔係嘛

其實你地覺得刷6V刷性格有咩作用? 打世界大賽

其實佢覺得生強好暴力,打野生好暴力
但你一車車車返去博士到,博士又點樣將D仆街芒變糖

九成幾傳唔翻上Gen8，唔知咁認真刷做乜

啲人玩慣垃圾電話game係鍾意乜撚都刷刷刷

行唔草咩性格好

榨汁

緋月アキラD麗姿真係J出血

其實係闀割左好多野。。。

認真刷嗰班都唔係hardcore，都唔知爆機黨刷嚟做乜

係呀你點知架

乜撚都唔好呀

對戰黨無人刷

Partner比卡超/伊貝都係冇得進化？

普通伊貝會唔會學到新果堆招？

館主可以再打?

fb group有人賣夢夢
$100

我未買

太暴力，唔講得

隻伊貝係唔係強化過？
點解我果隻學到二連踢，明明以前都冇？

打過世界大賽，你問我答

終於返到去整尼多王

加十蚊

無人識你

真。石英高原

想問下係咪有得搵NPC刷性格?

捉到想死

用咩可以克制mega胡迪

如果下年隻珍鑽重製KEEP到呢家既畫質同埋比放PKM係後面同埋可以騎
出幾多版都買哂佢

megahouse識做啦

打爆機先喇

我係其中一個為咗今次Pokemon而去買switch

珍鑽

イベント途中に増田氏が登場すると、大人気ゲームを開発してきたレジェンドの姿にこの日一番の拍手が。増田氏に対しても「相棒はピカチュウとイーブイどっち？」の2択の質問がされると、「イーブイです！」と宣言。

彩虹市pc

下年仲黎重製？唔好啦掛

我覺得NDS出果幾隻PKM都好高質
珍鑽DP黑白同埋經典既金銀重製

thank you~

已經連續出左兩隻重制game

PKM壽屋做開

佢出到起晒格仔都係買晒架啦

阿羅泥

世界最遠既距離唔係天與地, 係前面有成村人要打隔離出左隻閃傻鴨

咁我想問下如果有啲玩家本身Pokémon Go幾乎捉晒所有精靈，咁佢係lets go 入面咪無敵？咁咪冇興趣囉？

U make my day

知唔知比卡獸 背背龍果啲係咪都係得一隻？

有齊精靈點解代表無敵 唔係好明

卡比兩隻架

我未遇過 比卡獸

我會爆咗機先傳入去

一嚟就入曬啲勁嘢有咩好玩

同埋有入冇出，我唔會畀啲太勁嘅走入去

大木博士角度

卡比

仲諗住尼多王擺後面會好霸氣,點知咁撚膠

橙

到我問 阿羅x系列係咪一定要交換？咁刷唔刷到性格？

姐係唔洗諗完美

應該跟你果隻啲6圍性格？

換出去果隻

咁都係唔好換住了
費事換隻垃圾阿羅泥返黎

有無肥叉燒版人有興趣用奉神狗前一階進化換喵喵怪

點樣可以轉返騎乘變尾隨

無限換

thanks

Go park有無鎖性格？

有，學識剪砍樹後

可以鎖

姐係d技書可以俾好多小精靈學？

冇錯

總之無限用
之前正傳已經轉左呢個制度

Go park傳過來時會比你再捕捉
所以可鎖性格
另，因為go park冇得開menu睇唔到個體
離開go park又強制save
所以刷速無望

講真普通寵又唔係閃，我刷岩性格lv100啪王冠算
反正冇遺技無生蛋

有王冠咩

有 但點大量拎？

exp屋好似有人幫你做超級訓練

咁卡比同背背龍

個波得兩粒制，我想襟Y制換怪除左disconnect個波再連番joycon之外，仲有無第個方法快d

搖個波

go 傳果d 繼續放係go park望下算，速個體random完全無意義，隻野勁不如留係go仲有意思

有無人覺得PKM都係用手提mode好玩過電視MODE

大針蜂唔係尾行係帶頭行

唔知係咪我電視問題
手提mode明顯fps高d
同埋電視d影會化開，手提mode就好正常

pokemon玩慣手提

卡比獸係唔係最好固執?

正輝電腦變左話你聽三鳥地點唔係伊貝

我用電腦mon唔覺
反應時間問題

連到140隻行路草都未出色違

yes

咁有恆心

好似話連到31連之後死等佢出閃就得

睇黎啲人未打4天王就100lv

初頭又講到連30就6v重以為咁正
宜家睇

試下

笑撚死

小呆獸樣

電視玩冇問題
係驚熱壞部機

六尾有無咩技一定要學左先進九尾會好D

日亞星期四先到
cut 唔cut單好

野生車厘龜位置

原來吸盤小醜咁易就遇到

對戰睇技能點搖（Y制）搖既都反應？

等左成晚都冇
我有fd要連1x隻傻鴨先遇到

有人爆機未

今集冇得生蛋?
咁點刷5v卡比噴火龍背背龍？

而家tvb播寵物小精靈係咪真係叫比卡超做皮卡丘

Tvb冇播新了

頭post睇睇

比卡超點配招？

Cctvb唔肯用寶可夢冇播啦
奇妙播 老任話香港讀pikachu嘛

Cctvb咁撚有骨氣？

將計就計掛

睇左 Sorry講漏左
卡比背背龍果d唔生蛋應該得1隻？

想問夢夢有冇得刷性格？
定得一次機會？

利申，睇晒呢個post搵唔到答案先問

卡比兩隻
係
一係就go傳過黎

得一次機會

冇, 得一次機會

今集有野生三主所以唔攞npc住

幾弱智
雖然以前刷左都無升黎用

宜家俾落場？
Oras後冇玩

想問各位巴打可唔可以俾我貼我youtube channel出嚟

想揾人同我一齊輕鬆邊玩邊傾計 或者比啲意見小弟咁

依家啱啱打到紫苑鎮個鬼塔 比靈體擋住
準備去揾武藏小次郎算帳

我哋係幾個男仔開嘅channel嚟 睇直播吹水好過睇波子大J啦

地鼠好細地圖睇到好正

有咩所謂 唔阻礙到post既正常討論就得

跟size依點幾好

淺藍市有個女人屋企放大岩蛇出黎
個頭都睇唔到

唔該，咁即刻拎出黎啦

冇單車咁條單車橋變成點

船係咪改左 點解咁少人打

Post la 期待你成為pkm post第3大youtube

開post template已更新

傳咗隻野入個波然後帶出街
是咪要先按實中間制變黃燈，一直黃燈帶出街先有效？

知唔知隻主寵係唔係強化左？
比卡超同伊貝咁弱點過關

有冇朋友出機?
偷偷地換左佢粒波

要chain 閃既 建議羅左閃符先慢慢 chain (可唔可以加頭post)

多謝FF巴同La巴

放心我本身都係Gamer 唔係打手
唔會洗post阻正常討論

btw我隻周柏豪好廢 要揾時間刷連續捕捉整隻勁啲

你一寵天下？

點拎？齊圖鑑去gf問人拎？

Yes.

仲有依到都有極限特訓:

- 100 Level 後 (爆第一次四天王)
- 銀冠 Max 1項 IV, 金冠 Max 6項 IV

銀冠入手方法
- 第3 Gym 出船後打 NPC 有一隻
- 其他待update

金冠入手方法
- 待update

不過好老實咁講 普通嘅通關片我唔會點睇

幾lv搵朋友幫手進富迪好 ？

呢隻係唔係閃光?

我放了精靈入去 點樣有聲? 求教學

唔係,快d逃走唔好嘥波

知唔知可以同邊個npc換阿羅拉六尾??

表關完成後

可以騎噴火龍 化石飛龍 啟暴龍飛上天
部分地區會有野生噴火龍 啟暴龍捉

Mega 石係聯盟可以買

RED 可以係聯盟門口打 (Provided that 贏過 6次 各小精靈大師)

唔係

野生噴火龍都有咁癲

巴打好快手

啟暴癲d 好似

啟暴龍曾經有野生
噴火龍好似第一次

尋晚爆左機 準備放game 喇🙈

識玩

我記得以前船有得學泰山壓頂，依家係咪冇？定我記錯

大家都咁快就爆左機 刷連鎖

Pokemon Go IV 計算

HP = HP x 2 + 1
ATK = Both (S ATK & ATK) x 2 + 1
DEF = Both (S DEF & DEF) x 2 + 1
SPD = Random
性格 = Random

- 可以靠 SL 大法 Chok 31 SPD
- 可以靠預言家固定性格

Eg: 100iv 小火龍 入 lets go
會回定 5v + speed random

咁可能我電視太雞
換dock

第三廠果d想買 起碼唔駛夾住部機

表關後

- 可以挑戰各小精靈大師
- 8 個館主每日可重新挑戰1次
- 騎寵飛天穿越地圖 (有飛天既小精靈捉)
- 極限特訓 (飼養屋 100 Level & 銀冠 1項 Max & 金冠 6項 Max)
- Mega Stone 係聯盟買
- RED 係聯盟門口 (贏左6次小精靈大師先出現)
- BLUE 係超夢夢山洞
- GREEN 係 GYM 8

係時候放Game

飛天係咪好過oras?

百零蚊買左個sh350
我用落幾好,但好似有人用佢出左事
都係穩穩陣陣買個hori

游泳點拎

我有隻100iv 老噴 等玩到預言家 先過最好

點出事法

磚機

係咪行到過去就實會無左?

咁大獲

好似話會整壞個type-c頭定整壞部機冇詳細了解

可唔可以連plus但唔拎隻夢夢住？

GYM 5姐係邊個城市

可以

咁即係未打到啦 順住劇情玩

Exact7y

內傷開你問我答post
但基本上都係ff答

伐木係邊拎？

現充邊有咁快醒

好耐冇見啦FF巴

好難得
不過亦代表完全無左寵物小精靈呢個由細聽到大的港譯

跟劇情 船上面

唔想打少隻

我地唔係琴日先見咩

G持~

唔睇咪得
Xy決賽輸左我連日文都唔睇

我都唔記得左我有冇同你講我係邊個

唔知 你係邊個

破完表關 行哂都唔覺有battle tree / tower...咁真係放得game

請給我木材

唔係講左冇咩

山下呀

爆機之後 應該得番同人online對戰

夢夢點刷性格

原來係山下巴
咁真係long time no see

順住劇情玩....
有冇話咩小精靈一定要用???仲係比卡超,車厘,小火龍,奇異

買波=>唔岩性格=>loop

有人只用鯉魚王就爆到機 你都可以挑戰下

呢隻只係pokemon company的過渡game
佢唔想要fans等咁耐, 所以中間插d次級game入黎

想問大岩蛇點進大鋼蛇？

ThxBro 我貼咗link㗎啦

即係要買過另一個波？

裝金屬外套 通信進化

尋日我先開始玩 岩岩玩到秋色市上船

招式係咪跟返屬性學就OK???
求打爆機先再刷靚野??係咪咁

係
暫時未知你掉爛個波拎去代理畀錢換新波入面會唔會有夢夢

我都唔係快好多 先到R團基地

首神早晨

等多年

你冇玩過初代咩

皮卡丘真係on99
依家我都係讀pokemon 寶可夢根本係國語嚟
我自己將隻pikachu改名做比卡超
還掂依家可以隨便改名
又可以用倉頡打字
等齊Team自己改翻做小火龍奇異種子同車厘龜

FF巴，想問下車厘龜咩性格好？

係邊度拎㗎

有呀
咩版都有玩過
仲記得以前細個玩黃版
玩玩下冇SAVE喊左勁耐

冇得去都拎幅畫引你

modest

希望今日唔洗出街 可以全日玩

Thanks

#238 /#239

捉盔甲鳥有5%機會有

Mona 雙葉

比卡超咩性格好？

page1

天真啦 唔好timid了 我個人覺得冇用

好驚將d寵進早左

通常唔會miss招既

上雪拉比睇招表先啦

琴日8點幾刷到11點幾都未刷到

我刷個陣都差唔多

我刷左3次

timid開局
而家打到gym2
好唔好del save重刷

耿鬼 富迪 怪力同滾動岩係咪仲係通訊進化？

比卡超多物攻招？

一陣又要再開始刷

招電系神速同飛天都係物攻
但又要特攻既10萬做輸出

timid就專心配特攻招 lo

小火龍未到lv35學火放都唔好進
唔係你要用火花捱到後期

其實比卡超個4招拍擋技係咪可以裝哂

減防囉

比卡超都有得飛天

其實可以

富迪同滾動岩呢

一招飛天一招游水 neta黎

想只下小火龍咩性格最好?

加速 減攻?

之後想用X 噴 THANKS

刷到伊貝 內斂性格 可以開波

滾動岩35lv前學齊晒地震岩崩，唔駛擔心
富迪招機精念同妖精閃光分別喺黃金市同13號道路拎，所以照常進化就得

你想用x噴仲減攻？
x噴係物攻型黎

X噴好似加攻，y噴先係加特攻

Ns乜制取消進化

比卡超黃燈~奇異種子係綠燈

B

裏關咩都無 啲人好快放game

兩隻練曬無死

膽小比卡
33lv
二連踢
電電加速
十萬
落雷

落雷感覺好難中
二連踢廢廢地 不過想有招技打唔怕電果d
可以點改善

冇左特性冇所謂啦

有無邊到有新既招式表睇

二連踢換游水(不過仲未有)
脆脆地用住招式機01個頂鎚先

通關黎講升高D LV就得

一隻尼多就可以頂住你，裝番招專屬水招補下盲，換走落雷

你又岩 某程度上特攻都得既
反正要佢個屬性之嘛

特攻x噴冇龍波喎

做抗性都得姐

有沖浪都麻麻，冇屬修差好遠
Lv51沖浪打lv39尼多利唔死

哈哈 唔識,
所以X 係物攻? Y特攻?

但係唔係都係 要加速 減其他 比較好

雙刀噴
睇情況進x/y
天真
火推過熱逆鱗空氣切

咁不如做盾加防性格
鬼火鳥棲火放投擲地球

尼多利得毒
而且某D NPC係特別硬

好處係睇情況進
壞處係進左就晒左一招技
而且噴火龍減防特防都幾傷…

不過都有得諗既

yes 我其實都覺得咁樣玩最勁

隻GAME又唔係鬥秒，你起碼補刀都有野搞到佢

伊貝有乜拍檔技？
係唔係可以一次過安哂？

熄game再入會斷chain
岩岩先知..

應該都係

我想問夢夢係咪冇得刷

唔係想引戰，但見到隻game 咁無誠意真係好想屌

點為之冇誠意先

無朋友
有無得上網交換架?

Pls add to Q&A

Q.夢夢有無得刷？
A.無 得一次機會 想刷買多幾粒波

同巴打交換fc換都得

有
不過可以懶少少手機go搵隻極品進化左傳過去

點解改變諗法買黎玩

比卡超勾引佢

Q. OOO咩性格最好？

A.培育入門(新手必睇)

就算非主流性格都有唔同玩法

最後刷 Jolly算 X噴好型仔

今集比卡超成堆物攻技 仲叫人timid?

X噴正仆街

唔同性格唔同玩法姐

但今集膽小真係無咩用

係 下個post改q&a

24號路 捉完10隻喵喵怪就即出車厘龜

今集彈珠袋係邊度有得拎

Eevee加防/特防 j得過

幫手加埋上面幾條

天真？

好似冇得玩，刪左
因為外國有老虎機當賭博game 有運氣成份唔可以分類做全年齡向

用非主流性格fake係好爽

但今集無努力值（？）
好難做到啲好fake嘅野

是咪要連捉？

打爆機之後唔知有冇動力刷6V

今集好賤
當你連鎖到咁上下佢就會整d稀有野出黎斷你連鎖

我想問個mon右下角成日都有個綠色兩個人仔既icon係咩黎

機鋪拎左key點打大佬
搵極都唔知點開度門

Gen 3 let's go封面寵流出

可以fing多一個人出黎二人行

我都係尻玩爆一次，咁岩捉到隻岩性格既記練落去

我有一個咁樣，唔知會有咩出

點樣fing多一個人出黎

係呀

你嗰個易過我
唔係化石up邊度有咁多糖進化

新手想問搖左個2p 出黎點整走佢？

再搖

三號路仲未有小火龍

請問出面買一個波幾錢？

之前試過連完一次chain就save,斷左諗起重開
結果要由頭連過...
仲有一次出完御三家諗住刷性格
重開完唔撚見隻野

好似359

我企企下就見到

今朝行左成個鐘都無 已經走左過去搵小霞

其實小火龍呢啲點連chain ?
10世都冇一隻

邊頭見到？

唔記得359定389
係好景

試下連10隻 或者試下引蟲藥水

一陣返去試吓

早有預言

想問下邊度有得睇d精靈幾lv學咩招？
記得當年有個香港人整既網可以睇晒
但已經太多年前唔記得左網址

利申唔小心進左小火龍既傻b

小智去錯game 如果一早去左go

mpoke?
算啦個網虧左 同埋今代d招表唔同

我都進左
但爆機用就算啦

綠毛蟲捕獲率本身都高
比比鳥打過先捉
Seed打返黎
另外2主event捉
火爆猴爛泥獸打返黎
大鉗蟹唔記得
咪亂咁賴

依家捉野仲會比隻野走佬
以前仲可以催眠刀背打增加捕獲率
邊樣好d高下立見

係gopark嘅怪會唔會逃跑

9up下姐

到底amazon幾時先肯發貨阿dllm

係咪del左save無得起精靈球plus攞返夢夢

如果有水君 炎帝同雷公捉到仆街

serious bird sor

想傳隻急凍鳥落去

如果你已經拎左出黎就應該冇
如果你連左粒波但未拎出黎del save 應該ok

依家阿豬阿狗都走已經死啦
諗下30連/閃走左

有冇人試過傳左隻野落個波度
之後刪save會點

肥大呢啲無得打直捉，點捉呀，無限大師球都唔掂啦

打raid

我想問2個一齊玩既時候 可唔可以2個都用精靈球玩？

會，但原地企喺度俾你再抓過

可以係屋企打我又唔區啊

果然真係
剛才連緊喵喵，屌你彈隻車里出黎仲要煙咗

支香水效力大概幾耐有冇講過？

各位我想問遲啲係咪可以用錢黎換性格
咁咪唔使刷主角

所以小火 唔好進住?

我已經唔記得你唔進佢 佢係升到幾高仲有幾多次會自己進?

FF巴,想問下耿鬼咩性格好

timid

種子小火都自己彈出黎
唯獨車里咁串要連

收到!

唔係
占卜師=同步特性

發現大量會然思覺象

aucy’s pokemon

紫苑鎮D BGM渣左咁多
老子什麼鬼也不怕

Thanks Ff
等我糾正返我朋友先

神奧槍之柱
幾時有得去

其實剛才我兩連喵喵就見到野生車厘走出黎
不過煙咗

今集招式表睇SEREBII啦，學識睇英文好緊要

屌，我琴日拎到隻game之後諗都唔諗就直接開波，無刷性格個啲，算唔算蝕底

岩岩打到第5個道館唔想重洗

我係down個手機圖鑑app嚟邊開台邊睇
方便啲

打多個怪字好辛苦？

下屌 16lv進撚左做火恐龍

根本無意義，啲人屎忽痕見到有得刷就學人刷

睇你嘅姐 如果真係要玩最強嘅就一定刷㗎啦
見啲巴打刷兩個鐘都未開局就覺得慘
但係enjoy the game或者齋打劇情我覺得唔使

利申 固執比卡超

請問cp係wt

想問下色違係咪有粒星係隻怪到

打電腦差嗰少少根本無分別

又岩wo
爆咗機之後再算

招式之後係咪可任轉？
伊貝升左Lv 學左二連踢，但要我忘記其一招
唔知點好
真新手

屌閪 我都係 仲喺度屌點解我隻火恐龍特別廢
依家用掘屎忽窿捱緊

打電腦刷黎做咩

係咪好似話有NPC會幫手連線進化?

想問下係咪咩語言都無語音

同問 想進隻耿鬼

上嚟嗌巴打們幫手好過啦

真係唔明，班hardcore都未刷佢哋走去刷

咁點解釋家陣捉神獸都係就咁掉波

街邊D廢寵捉黎都要問咩性格

知道係講緊邊隻咪得囉
強逼症

細個會去青年中心搵人幫手過耿鬼

笑死人，行路草都要問咩性格
老老實實真係答唔到

唔知邊個導左好多人

自己睇Q&A最後，唔想又圍屌返你出去

開頭隻肥叉/伊貝6V就話刷下無妨
路邊寵要刷就真係不鳥

好撚驚呀我

卡比 背背龍同d神獸有冇鎖V

求教，小哥達要乜性格？

要開始改口叫返豬泵兜同蛇蛇獸喇

點解6尾咁難撞,一隻勇敢一隻冷靜,我屌

你iphone XS都唔會叫佢做I XS啦係咪呀?

係老鼠仔

想問花花喺邊到捉？

玩Bold或者Calm唔錯

Hi獨海迷，你捉咗迷你未？

咩花？MK花？

但係我無買membership...

屌你啦蕉蕉

假設16唔升升到35 咁佢幾LV 先再升到做火恐同噴火

玩到第幾關先開始有通訊進化?

睇上面回覆
你捉咗卡通人未？

一定有人鐘意刷岩性格先玩既

想問下豬泵兜 蛇蛇獸 兩隻腳同三色雀有冇鎖V

想問下捉寵/送寵比博士會有糖果,
係之前努力值嘅概念定係新系統?
我見食完數值同CP會升，會唔會有上限?

唔知岩唔岩
貼住先

source:

咁可以約巴打出黎面連
請問你係咪學生妹？係既pm我出黎幫你進化

我都冇

0.5關咁上下

迷本對白

每升一次lv就會入進化 要自己取消

25火牙 28爆裂火焰 36火焰放射

主角都算啦，行路草都要啱？
以前我真係未見過爆機隻交通工具都要刷啱性格喇

同埋野生黃老鼠呢？

路邊1V都冇既野你會唔會刷性格

其實省略完唔係蝗譯就冇人理你
你見剩係話喵喵怪唔理你車里龜就知咩事
戰暴鋼加夠係咁叫
唔通我叫卡比獸做卡比會有人同我講星之卡比咩

咪打後果兩次升lv

即係好似有冇人見到飼養屋就生晒岩性格先玩落去

可能馬虎嘅交通工具會炒車

生得啱性格個體值嚟努力值又錯晒

今次老任好成功吸左大量從來冇玩過既玩家
會點留住呢班人

隔幾年出隻lets go囉，咪撚搞鳩我隻主線呀

let's go 2

打破第四道牆

搞大啲比賽 或者比卡超大量出沒喺旺角街頭
等現實交流多啲 人注意多啲自然留得住

1個禮拜後走晒囉

玉虹後門天台唔係送伊貝架咩，呢個版本無左?

走左會返黎既
我都走左兩集sm

ff 下個q&a洗唔洗加御三家同占卜有咩用

點解同完十一號路博士講野都睇唔到v

你GEN6 資深老屁股 邊同

有唔少野係改左

不如加埋刷性格無用啦

一向都有大比賽 係你地唔知姐
lets go點玩比賽呀 個個用一樣寵？

呢隻得番性格都大把人問用咩性格用咩配招，正統作有番特性道具努力值仲不得了

捉得夠唔夠先

一早加左

Gen6新手黎

夠左
佢話開資訊就睇到 但無

鬥掉Excellent

御三家係邊捉？
資料好散我冇記低到

感謝神柱ff

我想問啲糖果係點用？有冇話點樣食最有效率？

喺時代廣場搞比賽仲唔夠大?

占卜要
我其實都重未清楚到底係點

有齊返就唔會問架喇，佢哋係享受電話game嗰種同你講明邊隻最勁再刷出嚟嘅過程，再多就嫌煩，你見今集有人問努力值咩？

可以加埋
點睇IV
御三家邊到拎

幫手宣傳~

【VGC】【3DS】【PC】【官方賽事】
【11月份：VG Premier Challenge (Sun Series) #3】

為慶祝即將在11月16號發售的Pokemon Let's Go！謎擬Ｑ／ Let's Go！伊貝。(並沒有謎擬Ｑ版🤭)
傳聞拍擋精靈謎擬Ｑ感應到附近有謎擬Ｑ公仔的話，可以使出特殊招式。(再說下去的話 這個專頁會變成內容農場🤨)
歡迎大家在活動當天 帶各種公仔，跟謎擬Ｑ合照打氣😝。當然這次活動依舊會送出謎Ｑ一隻。
-----------------------------------------------------------------------------
香港Pokemon官方電玩超級挑戰賽(Premier Challenge)！
配合 Players' Club -Trading Card Game store的 Pokémon Week，Playpokemonhk會在每個月的星期日中舉行官方ＶＧ賽。

日期：2018 年 11 月 18 日 (星期日)
地點: 太子運動場道21-27號 運泰大廈4樓D樓
Players' Club -Trading Card Game store(太子A出口右轉 步行8分鐘)
報名時間： 12:00pm-12:45pm (官方賽事，逾時不候)
參賽登記費： HKD$40
參賽獎： 日版及美版Pokémon遊戲卡各一包和飲品一包(追加$10, 日版升級成美版)
參賽人數上限：暫定28人 (先到先得)
詳情：
比賽方式：Swiss BO1, no lunch break, 估計打到18:00

種子 森林 小火龍 3號道路 車里龜係咪25號 見上邊有片

關東地區比賽姐

俾d資料我啦咁

恭喜恭喜

隻小火龍都而家都仲未見到

資訊然後㩒Y喎 或者有無圖

試下尼比市右面第一塊草

而家22/23號係唔係無左卡斯捉

OL科拿

係真 前幾年正傳都冇人會問性格依d問題

已經過左座山

小霞道館下面啲草就有

個pokeball點樣關機

見你啲講 佢哋就想交流下 當教人
學多樣嘢無壞

拎劇情果隻頂住先

原來已經唔係係上面 咁唔曬時間

想問下邊到可以學水上飄去紅蓮島卡關

所以問到我都會答既 始終pkm既基本知識黎 學下無壞
唔洗下下玩個隻得個cp既GO

毒系館個城

性格個體返usum刷仲好啦

好多位改左呀 我每個地方捉到咁上下都要睇一睇雪拉比

都冇sm
我講我呀

如果有巴打覺得刷性格好好玩 推薦買返隻USUM黎玩 大把野刷

不過唔好教兩句比鬧人老屎忽就得
只不過係答得熱情啲姐

不如加多句打完四天王先刷呀

想問一下比卡超/伊貝嘅專屬招式要去邊到學？

想當年 我都係俾pkm post老seafood屌 所以就自己上網search自學

游水山洞唔駛再用噴霧
呢隻點會垃圾

其實到GEN8的話應該都要生過

衝鋒21
瀨那上身 扭過曬啲公廁蝠

點樣拎氣球飛？
係賭場又無得打火箭兵團
係鬼塔最頂又有隻大鬼唔比我行

幾時刷睇個人架姐 佢地鍾意咁早增加遊戲時數又有乜所謂

有邊個gen唔駛
配招又會變

見到隻大鬼應該返到賭場

PC

當佢地要生過千隻蛋洗5v~6v同繼承遺傅技果時就唔咁有熱情

下一步要點？

pkm post d 老seafood 好串咀

了解

冇野生區金牙劇情變左乜

你答唔答到武藏條問題？

答案係火箭

佢無得比我答wo

翻去生蛋

推石係邊到拎?

所以我想話而家刷根本刷個爽字 其實無用 不過費時講了

所以 廢人 都唔係咁易做

好 等我研究下先

BTW 係咪睇返 GEN VII 版 index 就ok?

海報呀
當年日文都好似卡左係度好耐

咁講啦你成個老虎機中心搵下有冇火箭

FF好衰

如果我第一隻比卡超係男 但個性格係慢吞吞 要唔要好？

我係你就唔會要

我都係咁
有時佢會係你面前彈出黎

咁其實GEN7簡化一部份廢人嘢算係好嘅
GEN5之前玩實機我一直覺得好曬時間

再要揀返let's go

Thx
細個玩gameboy黃版 係山洞輸比火箭兵團就無玩

gen5個陣4v都照殺用黎對戰

想刷卡斯，應該去邊條路多啲

舊時生蛋
Oras生蛋

+特攻 -防禦...
我靜係想講有招纏雷衝鋒好似好勁 食攻擊
求其啦自己比卡超自己話事

多謝你買3DS

收到

見到初代重製成咁既畫面係開心既
不過認真玩都係等下隻啦

打撚爆你部3ds

係玩得開心
對住電視叫招名

LET'S GO 1000隻POKEMON

能力值個度 紅色係加定減？

一早買撚左 然後pat喺床尾舖塵

冇玩sm表示唔介意下隻珍鑽
最好係珍鑽添

紅加藍減1.1/0.9

想問今集係咪無單車 魚干
如有點拎

琴日睇雪拉比好似未更新 原來已經有

琴日都有喇 超快

琴日扮工想刨攻略

玩落又覺得個新捉寵system 幾好玩
係無特性天氣悶啲

唔好講到let go好似好成功咁啦
根本拎住pkm個名個係switch出第一隻正傳pkm game都係大撚把新人玩架啦

捉寵個度以後新作繼承又冇咩所謂
但俾返對戰野生我

見你咁講，睇黎可以慳返

我知單車無 因為可以騎上啲pokemon度

01749份人好串

直接捉先有exp
對戰捉冇
咁好似幾好

習慣左捉曬個區啲野再進化埋先去下個區

而家望住啲波 驚唔夠用，就行

波波你進到大比先繼續

我依家會計住呢隻pkm用咗幾多錢嘅波捉

amazon仲未出貨，唔洗玩

搞到宜家對戰好似黑社會咁
又攞錢又攞波

無以前背刀，眠粉捉寵個種刺激感
而家飛過波出去之後，根本靠運

增加game play 時間
進常2幾進果啲都會進左先

啲迷你裙同大姐姐我可以比佢肉償

你係咪刷到比卡超30先去打小剛果d人

月見山搶化石仲黑過火箭兵團

見住啲野生寵行來行去係幾過癮

不過吸盤小丑果啲好恐怖

今代佢點解要洗走部份技，鯉魚龍連龍舞都冇
雷鳥又冇咗熱風

冇左幾百招技
因為未整好

小火龍今集冇前兩招

好慘，平時鐘意用啲野啲必要技又唔知幾時學到，一係就冇咗

咁既環境真心唔明有d老手仲好熱忱研究d戰術
都已經冇特性道具 d配招都冇得你簡 仲有乜好研究

原來係咁 我已經瀨咗嘢

咁姐幾lv先進好？

玩開有種執着，但玩到尾段都放熟咗了，整咗隻色違恥鬼就算
連特性都冇埋mega進化都冇撚用了

想當年火紅，係捉精神教學果到卡關，升到隻小火龍進左化，波波進左化。啲經真係太少頂唔順 鳩禁過左，之後就小霞卡關卡到隻火恐龍都進埋化
卡斯進埋化，行路草進埋化，之後就好順利咁過

火紅仲有部機可以重覆打啲trainer

老任會唔會每代揀兩隻去重製晒所有落let's go系列

學完火焰放射就可以/你好似我咁有愛嘅幾時進都得 唔使咁緊張

恥鬼

今代真係比得返個童年回憶我就係某啲屬性得啲垃圾招用，其他招招都用唔落手 又冇努力值

其實咁早刷性格有咩用
假設唔知隻寵iv

唔知35定36學火焰發射
學左就進得

上100lv食金冠

都話咗今作唔係對戰向 放低你哋個戰鬥廢人腦

頂拎背背龍個位唔同左 冇save到tim

有金冠可以直接加個體值

早兩日係office隻恥鬼唔見左
勁唔開心

進左就無得學?

進咗係43 之前係

進左會好遲先學
進化會推遲學招lv
你早進化要用火花捱到四十幾五十lv先有第二招用

我覺得小火龍進化無技呢個資訊要置頂

冇話冇技喎 只係遲左學
所有pkm都係咁架啦

護主狗係唔係17就有得學火炎噴射

奇異種子仲衰
草系特攻一係lv32進化奇異花學花瓣舞
（但用完會混亂）
Lv32之前一招用得既特攻招都冇
一係打完草道館學極級吸收
（但兩招學招時間應該差不多）

想問扔波有冇心得？
我想扔右邊/左邊，個波成日都扔正前方

除咗噴火龍外有咩飛寵係騎到
火鳥雷鳥果啲都唔得

點樣load save最快？
係咪一定要按home再按game

btw 噴火龍有龍波喎

化飛 啟暴

今集龍波唔係刪左咩？

我捉隻22lv既小火龍有招龍系招
個招如果係10幾lv捉個隻幾時有得學?

化飛反而得

招式機有 岩岩拎到

34係龍波

吉利蛋點進化

變左邊度

親密度max 然後等一年

一樣公司入面某個坐房既男人

小火龍想進x係咪+攻-特攻好

等一年

唔想放棄小火龍用大J

一開始刷性格係去到揀寵果陣load save就得定要完全重新開始？我不停係淘氣

我頭post寫得唔夠清楚 係的話我改

你啱 死死地氣自己用火花射人射到4xLv

想問無買會員就咁玩得唔得

清楚
睇漏眼
Thanks

咁我長期要帶住佢行？

都係加速好d 加速減特攻

大家係咪瘋狂捉寵 , 或者有冇d升lv心得
啱啱去打小霞 , 我d pkm的lv全部都係低過佢d pkm
同你地好唔同

你真係想等架？ 今代冇得進

屌牙
Thanks巴打

御三家IV 係fix or 每次random ?

個ball可以係go捉寵？

得151加美錄坦咋
點解咁多人問152打後既小精靈架

我養緊班吉拉

想問一下其實一開始隻比卡超有冇需要刷性格
佢係未會跟足主角一世